直到而家, Android都係無一部機順過iPhone SE

oneplus 3

Se here

S7

用過N5未 巴打

OnePlus 3T完勝將條街喎⋯⋯

咪玩啦 呢部都係lag lag 地

駁唔到

講打機無撚錯

如果講白貓目前最top android都係同Ipad mini 2差唔多順

啫係iPhone 5s級數

開多兩個app之後 過場動畫就會有少少lag

再用多幾個月就開始見真章 iphone update完ios係一樣咁順 android就發熱倒水 要刷其他rom解決

其實我覺得s7同3T都順過se
利申:s7用家

升上ios10先再講啦

Ching係唔係平時唔用app唔打機淨係look下個home page

左手SE右手用緊3T

用左3t兩個月乜事都無

唔該唔好用其他android的體驗去到pure android比較

認真答你，Nexus 5同6S我都有
流暢度黎講iOS掃Mon係貼手指嘅，不過個Mon打字時候嘅反應真係跟唔到我隻手指，依個真係我一開始用iPhone最唔慣嘅事

至於話Android lag, 用下pure android 先啦，我用左Nexus 5 咁耐都冇lag過，依家上左7.1.1都係咁順

上面有人講話Android用用下發熱，屌那星我部iPhone就真係會無啦啦發熱，明明我只係用緊WhatsApp，嚇到我要關左佢一陣再開過

2k mon同720p mon比

n5

ios快過順過android
以前就係姐
依家
你用過android 7未
已經順到仆街
定係你又攞an平機同貴成一兩倍既iphone比

由得人地繼續拎住部iphone打飛機啦

每次聽到d對手機無研究既同事話識用一定用iphone就火滾

但係IOS周不時彈app呢
以前用android 都未試過咁濟

咩價咩貨iphone se 價錢既機一定一樣咁順

Lag到字都打錯就咪衝出來柒啦

N5 冇lag 過我就唔撚信喇
我一有行貨就上google store 買
1年已經收皮
電脹 倒水 自動reboot 一update app lag 到仆街
睇下youtube 都發熱
你用乜撚iphone 會咁樣